易綱指上海可以在人民幣自由兌換上先行先試

節錄

<匯港通訊> 人民銀行行長易綱在陸家嘴論壇上表示,當前中國經濟基本面良好,貨幣政策處於正常空間,人民幣對主要可兌換貨幣保持較高利差,對國際投資者保持較高吸引力。

他認為,上海建設國際金融中心,可以在人民幣自由兌換和資本項目可兌換方面等方面先行先試,只要符合反洗錢、反恐怖融資規定,正常貿易和投資需要資金都可以自由進出。

講到好似好撚自由咁

自由對兌（高層黨員）

重有人信？

自己兌換, 不過10萬以上請先登記

國際投資者就未必
我驚係中國人換得多

算唔算花式鞭上海自貿區條屍

舊人民幣自由對兌新版人民幣

中 國式自由

只限權貴

$5000以上，要登記，要解釋

咁戇鳩，想一晚之間人民幣兌美金23:1....

走資

9成9 大戶買人頭換美元……

以前咪玩過囉,屌你老母

大筆少少即係危害國家安全，可以抄家

只要符合規定
共產黨講規定

計劃經濟學人講自由
哈耶克佛利民激到翻生

引蛇出洞回血劍part 2

睇錯左網易

有撚外儲咩
睇下中國M2 條數同外儲先

擾亂國家金融秩序

惡意沽空RMB

睇錯網易

這是中共高官開來做走資用途的逃生門。
畢竟近來高層權鬥愈來愈勁，
萬一落馬被抄家仲有國外資產可用。

引蛇出洞
邊個換得多 我就查邊個🤣